走呀，64 2.0 呀！

64之前無人預料到開屠城架！
留得青山在呀！
走呀！求下大家，一齊走呀！

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

咪on la
咁撚多cam mon 住
敢屠城就等攬炒，中共打緊貿易戰，一定唔撚敢

熄燈呀

咪on9 la
熄燈就影唔到咩？

今時今日，熄燈就冇人知咩？
就算64嗰陣，斷晒網，最後都有片流出。
中共點敢，仲要係打緊貿易戰

屠撚完，屈返你轉頭，話恐怖襲擊都仲得呀。
人命關天呀，用咁多條人命去作賭注？

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

話撚左熄燈又唔信，屌你老母！

白色恐怖

走啦，唔好作無謂犧牲

已證實冇熄燈 on9